點解人類對黑暗有恐懼

其他動物又唔會

因為識諗野 諗多左

人類本能？

點解你知其他動物唔會，有真。動物傳心師？

唔係黑暗=恐懼
係黑暗=不安全=有危險=恐懼
恐懼係動物求生本能

有夜視能力同唔依賴光接受外界訊息嘅動物係唔會怕黑

係驚果種未知 而唔係黑暗本身

因為黑媽媽 唔知有咩走出黎 所以驚黑

人驚嘅係「未知」本身

唔知所以驚